關愛基金二萬蚊 學店加價勢必行

到時學費又會由$10500
加撚到去$20500
然後呃尻你俾$500 就可以上幾個月堂

有冇巴絲想一齊搞